話你知點解10.1要出嚟

今日已經知道香港唔會有一個真正嘅代議士，大家重覺得可以靠其他人嚟代自己抗爭?

而家要靠就唯有靠我哋自己走出嚟
所以10.1見

【#十一大遊行 光復香港 時代革命】
三台同步

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 菲林明道

Source:

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#光復香港 #時代革命

推

中秋唔出街，唔通係屋企打飛機咩

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

胡志偉：15名議員會謹守立法會戰線

推你老母咩
推完就有人出呀? 阻L住晒

blocked

唔出嚟就會俾人陰乾

出黎認輸 到時唔夠人
成條路都係狗無人敢出黎
輸了

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

推po

【行動po求推】點解10.1遊行冇人提？

up

食月餅

然後樓主果日喺屋企嘆冷氣

幫推

冇人理你……

Pish

謝推

push

班yc走資做英國人中 抗爭不了

粉嶺單案已經話有武器賣出市面
10.1唔出只會令我地一眾藍絲同警察有多d時間搵到班買家
你地班yc最好就唔好出啦
比我地慢慢搵你地班死士出黎啦
傻仔yc到時我地拉到人肯定又話點解有槍唔用
yc真係好蠢

我要支那同上年咁，國慶唔敢報香港

因為要送頭

祝成功送7頭

岩

賀佢老母

我淨係知得藍絲會用yc呢個字

行街街

最尾果張個logo咁似狗隻poster嘅？

shit 推翻

pushh

唔好推

我會開即場直播討論post
出去嘅手足小心

屌你老母
吹雞但咩部署提示都無
似送頭多

yc咩意思

送你老母頭，民陣都叫送頭

sor

Push

Push

.
.

冇人推

推klm

中秋節

又係你呢啲仆街水人出嚟送頭，自己就坐喺屋企un un腳。

因為係中秋

我要去賞月

知唔知月餅其中一個來源

中秋節吃月餅相傳始於元代。當時，中原廣大人民不堪忍受元朝統治階級的殘酷統治，紛紛起義抗元。朱元璋聯合各路反抗力量準備起義。但朝庭官兵搜查的十分嚴密，傳遞消息十分困難。軍師劉伯溫便想出一計策，命令屬下把寫有「八月十五夜起義」的紙條藏入餅子裡面，再派人分頭傳送到各地起義軍中，通知他們在八月十五日晚上響應起義。到了起義的那天，各路義軍一齊響應，起義軍如星火燎原。很快，徐達就攻下元大都，起義成功了。

消息傳來，朱元璋高興得連忙傳下口諭，在即將來臨的中秋節，讓全體將士與民同樂，並將當年起兵時以秘密傳遞信息的「月餅」，作為節令糕點賞賜群臣。

之後，「月餅」製作越發精細，品種繁多，成為饋贈的佳品。中秋節吃月餅的習俗也在民間流傳開來。

3萬警力喎
係夠做先好出 唔好送頭咁撚岸鳩
拉晒你班仆街仲有咩人嚟繼續長期抗爭？
計我話 背水一戰 月餅節 各區放火
燒撚晒啲藍店佢

出去玩燈籠

睇身邊既IG FACEBOOK都無氣氛

一路好走👋🏻

推一推行動post

樓上一埋送頭撚俾我block9哂 屌你老母

咁係咪次次都驚送頭 次次都唔出？

阻住你睇股票

唔啦

出黎屌泛民

到事冇人出就真係輸
而冇人諗住出就一定輸

101見

衝出嚟叫人block

五毛

一早block 左

連登仔真係好反智，屌泛民有三四百個正評，然後行動po就來來去去都係同一批人自己推

我都反BLOCK左你
個個PO都屈我毛

比五毛block 有乜所謂

一定會有人話而家街頭無意思，咁我當你唔出，簽聯署做左未，tvb做左未，twitter reddit做左未

推啦

一日到黑自稱手足但係又唔做野，打飛機po就湧出黎正評話多謝手足

定係香港人就係只識free ride嘅生物，個個搵錢移民，去外國唱下榮光舉下banner就覺得自己做左野

因為大家都睇清現實，知街頭抗爭之路已經完結囉係得cctoy班小朋友唔心死

Show blocked user

唔去街頭，fine，做左國際線未? twitter啲po次撚次都係見嗰幾個人retweet同like

話人地小朋友，咁你呢？

大力推

Push

.

而家上連登，要抽離下，
回應你嗰個係咩人/出於咩心態講嘢，
未必分得清..
繼續做好自己本份

再見樓主，又多個人被國安處拉返去審。

Cctoy先係話街頭抗爭冇用喎，不過點都好 求勇武唔好再出嚟被condom，為咗班垃圾坐十年唔抵

走去邊？ 我土生土長係香港
點解唔係你班大劣新移民走？

送頭師

已經愈黎愈唔想上連登，睇到好辛苦

推推推

pish

10.1晚仲有個月夕行動

你咪block block咗都改變唔到街頭抗爭已經冇用呢個事實

慶祝國慶

我都想行出嚟

賞個月啫

冇喎

日日都開心

話你知，樓主就黎會被警方拘捕！

你老母呢

香港都冇警察

不了，怕會狗咬
學下lun處gor咁係商場舉下51睇下蘋果報就算
光環仲大過勇武

真係會有膠或者五毛幾出力

謝絕潛移默化失敗風洗腦

日日講令人上腦

睇吓亞美尼亞人

睇吓以色列人

佢地都唔撚出，梗係9推無損失，重可以當自己有做野

銅鑼灣番工 唔出唔得

今次又想幾多個人坐

去save hk睇幾個po你就明

我死都唔會解散

睇cctoy打飛機話沒有送頭只有濫捕都幾爽

9.6都無人 憑咩10.1會有

你咁樣砌民陣生豬肉

100分呢班撚屌仲黑人憎過啲藍屍

9.6無人

你有無去現場？一千人都無呀

仲612

嗰啲冇得打去，只可以Message

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

係咪要pin

緊係要出黎賞月啦屌

六千黑暴企街 我地就玩燈籠食月餅

噢! 我真係好鐘意中秋節!

推，香港人只有革命一條路

其實呢啲post真係推都廢事 都幾肯定嗰日得唔會多人 不過都好嘅 推咗先 出唔出一回事

出黎都唔會講明啦

送個負皮比你

我要佢上熱門！變返上年嘅連登！

我覺得而加叫人出黎時，一定要連同風險一齊講俾人知

有冇旗桿,買咗支美國旗

樓主有無俾差佬拉？要用VPN

又撚人出黎送頭師

又係港島
都要推

我十一出去賞月

又係你條柒頭

收工啦毛生

吠啦

聞陣叫縮頭

聽日見

推到熱門

一出唔夠兩個鐘

CCTOY : 有狗走呀
最緊要留番條命呀

中秋佳節出去行街